到底你有幾愛呢個家 香港 你又會為左呢個家嘅民主路付出幾多！

整個運動每個人都有佢嘅表達方式 我有我 方法 你有你嘅和理非 佢有佢嘅勇武 大家目標都係一致相同 好應該互相尊重 做好自己本分
我都係香港嘅一份子 一日有方法可行 我都唔想見到 攬炒 我唔想因爲攬炒而失去身邊每一位朋友 請你放底怨恨之心保留你嘅理性思維方可遇見一點明@

vvovv2019